有冇巴絲打食開益生菌產品？！

早排睇好多關於濕疹嘅野，井底之蛙如我最近先知原來腸道健康同濕疹係好有關係。所以除咗食多啲蔬果、飲多啲水之外，都想買啲益生菌食。大家有冇啲咩推介？

啱啱上網仲睇到有醫生話買益生菌食不如飲益力多仲好

呢排差唔多日日飲一支益力多 痾屎次數密左

一百億個特殊活性乳酸菌

好似話唔係愈多愈好 係睇佢真係落到腸嘅有幾多

如果益力多真係咁堅 咁我就真係無謂畀幾百蚊買藥食喇 仲要唔知邊隻好

乳酪好似都幾好
但泡菜係辣，有濕疹嘅人就真係不了

益力多無用 又高糖份
D活性乳酸菌係運送過程
接觸到太陽的話 會死曬好多
變相淨飲糖落肚

同埋真係好乸甜

不過揀益生菌好似都幾多野要研究

益力多真係甜到傻 成支有一半都糖黎

飲益力多落到去胃到咩菌都殺哂

應該從屎忽入手

TG ?

益力多D細菌都死得7788,你地可以做下實驗,將益力多+落牛奶到,擺室溫過一日睇下有冇變化,姐係變到好似乳酪咁,冇既話姐係死晒

KL5458

sorry唔識整link 唔識用tg